[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (24)

夏天正式開始，希望個post 捱到第二個冬天啦！

香港古著専賣鋪有:
白鯨
Daychild
Vintage Together
Mid West
古著街
Luddite

復刻有:
Take5
Benny’s store
Vestige
Incredible
Jeans House
nw works
BlackSun
Gold Yard

其他:
取社
Jo-suite

改鎖鏈腳
Take5
Jeans House
nw works

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (9)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (10)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (11)

[經典共賞] 牛仔 • 古着• Workwear • 軍褸 • Country Style (12)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (13)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (14)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (15)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (16)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (17)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (18)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (19)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (20)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (21)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (22)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (23)

一開三負皮皮

永遠都係負皮碌過benny store 先

又出手

等左對9268成個月終於到貨
平時著八碼，呢對九碼左腳少少鬆，右腳緊
不過著同除都係十秒既事
對打真係好靚好型，希望遲下有機會買埋8268啦

上去睇下件Freewheelers姐

睇完身上又咁岩有會員卡卡

已經唔洗了

誇張到

又岀手？

我中意件四袋 不過3600 好貴

無岀到血 想要返上一版 有上一版我買左了

唔好又加個右

沉迷buyee

又有咩買

我個人都鍾意上版多啲

上一版係點既樣?

買左d短袖恤
同幾條jelado褲

講起boot,要拿Dboot 出來抹下

印象中色唔同 等金主補圖

色一樣 個cut 闊啲同袋位都改左

Engineer 真係好型

玩皮就係玩使用痕跡

請問邊度買到 red wing peco

有無巴打買過good on 既tee

我都有興趣，著舊左，個色水好靚
不過唔知著咩色好

成櫃都係係

我全部都係炮台山取社買

好似400幾一件

280 亨利三百幾
400已經係9oz了

點解

去左取社?

試下去下先 佢隻灰好靚

無呀

我買左件navy原來貴過普通亨利

我都想入good on tee

一件380好似係

放件buzzrickson既tanker jacket
size：40
有興趣tg我啊

抵到呢

390，不過好薄好正，夏天一流

印象中真係得藍染Tee先會無袋400依個價

之前good old day買左件藍染享利

個件正呀 但取社自己應該唔再做
要等good on 自己出啦

買得good on大家係咪都買9oz?
好似幾厚

果陣冇L我有問老闆幾時再有
佢話要good on肯岡山果邊又肯做先得
所以XL都照買

因為個次做貨令到人地要ot趕工做
老闆覺得唔好意思 所以未必再出

5.5 9oz我都有買 因為版野同款都唔同

新post留名

我買左件綠色亨利tee[sosad 灰色紅色都好正

好長身咁

啱啱上佢網睇，佢d 牛仔褸似工裝褸多d

應該係我影相問題
同我件桃比較佢係短身d

我覺得幾正 好有個人風格

我應該會入隻波爾多紅

我都想買件
巴打大約咩身形著S碼
我唔太識睇個size chart

買左條pherrow's 皮帶 好正

Shoulder43 chest51

大約幾高幾重

買一件試下先 短身多少少就好

幾靚 幾錢呀？

想問下巴打，fake alpha 係咪好多野睇？

好多dos

係
貴出面幾成
但質素極高
有關美式既 咩範疇都有
當博物館參觀都抵

btw個陣去完出黎天黑
門口條街好多黑人9叫 好撚驚

收到，咁一定要去啦。

係竹下通喎，都驚？ or真係好夜？

好似好正喎。

一次過買哂佢，容易襯衫呀

Fake alpha真係勁高質
不過上次去嗰陣冇乜錢，最後淨係買咗個buddy lee

去摸下d原版野已心足

172 67

大家都講到好正，我反而未去過

我個陣去 唔捨得洗錢 因為未去SAFARI個D睇 驚洗大左
剩係買左件N4走 結果DUM春到而家
D 刺繡WORK JACKET, BOWLING SHIRT靚到核爆

Take5買 1200 無vip

Farfetch 又有30% code ....

手多㩒左對Tod’s moccasins....

同我一樣
我又買反件先

我要8月先去。 吊幾個月癮

我印象佢無哂現貨 你係ig dm佢溝通下

係 已經冇晒

［member]最近又無咩錢 無咩野想買 又唔想夾硬買 我諗過好唔好厚面皮上黎問巴打 但又好似唔係咁好意思咁［/member]

自膠

好痛下

我都有野想買....早知一齊夾

有冇巴打著過berwick既jumper boots?感覺如何?

條友好鬼好
話整一件畀我，等一星期
仲話起左貨先畀錢

你預佢運過黎9-10日

都係咁！但個底偏硬

我見LH有對馬臀皮

啲皮無horween咁好

Alden太貴鳥

但靚好多 我有對berwick cordovan loafer 個皮感好薄

可能買返calf算

就嚟去大板 邊到比較多vintage嘢
唔該巴打

買Alden#yupc&j

the real mccoy附近
有好幾間

冇限牛巴既財力

我好窮

上網買左條dickies overall 好平232蚊

可唔可以share個code呀

有冇人上過brut clothing買嘢？

想問下各位巴打Paraboot “Michael” sizing係點?
有冇人有經驗

官網?

係

好耐冇係佢官網買野

平麻 但唔夠殘無咁好睇

想買work shirt但佢個領口位有啲怪

我中意買返日牌

日牌細件左啲，work shirt想袖長啲，蓋哂上臂

我買orgueil 個袖太長要拎去改

短袖定長袖?

長袖

有冇地址之類 唔太熟路 唔該曬你

我想買短

SD, Pherrows 啱唔啱？

想睇實物先買

圍住堀江公園行無死
Google map有齊

等緊出短
而家已經熱到hihi

T5 有呀

聽日去睇吓先

想死

但係舊年款?

bstore 新個果件 freewheeler henley neck 點睇？

我都要買短

熱啦

Overpriced

我仲著緊overall

Freewheelers 啲野有少少overprice 但真係好靚

背脊冇野個種都ok

有呀

入面短袖？

係呀tee 一件

都仲ok ge
我要短袖恤但成日用backpack/ rucksack

我無帶袋

how much?

求請教FW點overprice法？係物料？織法？定點

返工冇計

佢d野係真係做得好好 純粹係貴

慘

不過個rucksack高收視，熱都抵

講緊佢好多嘢係唔係賣得貴喎

相呢？

orgueil 都要6-7舊，都好高汁

我買返300幾好了

所以問係物料定其他製法個d令佢貴？

因為overpriced同佢本身貴有d唔同意思

貴就一定，

我覺得o ng overpriced 睇你buy 佢d 咩。

e.g Buaisou 一件tee 要$9xx, 一個tote, 一件shirt 要3-4千。 一定好多人覺得overpriced...

但我鍾意幾個架仔對藍染嘅熱誠，所以我覺得ok ...

睇你想要咩

之前post過啦

手工野同mass production 一定冇得比，sourcing cost,製法同成品穏定度etc決定左，正如所謂手工結他一定貴過大廠，spec一樣情況下，你木個d cost會比人貴

一件野貴唔貴同佢用乜廠，source 乜料同成本，製法 ，數量設計etc個d有關係，當然仲有marketing cost個d,

但overpriced 係件野根本本唔值呢個價

我都覺得FW貴，但overpriced 未至於，所以想請教一下overpriced 原因

我意思係佢成個品牌嘅定價水平 都係貴過一般日牛牌子 無論係tee 牛 工裝軍裝 都係貴啲
例如工裝 啲款獨特嘅 有reference嘅 相比之下咪值啲
但tee 同埋尤其係俾bs吹到大一大嘅牛仔類 呢啲有好多同級同類嘅商品 fw啲質素都未真係到嗰一皮 又大把牌子好過佢 咁咪overpriced 囉
咁fw都係好牌子嘅

其實fw 係軍，皮，工好。牛係正常唔係特別好

其實牛你以差唔多定位既warehouse 黎講位唔差太遠

Warehouse dd 1003xx 同FW603xx 1943黎講（同樣以wwii做復刻定位）日本定價相差一千yen上下，warehouse 用美國幾個州混綿，FW冇disclose 乜綿，質感上似Memphis cotton,而FW五金比較有質感，車工上dd1003xx話忠於原著，缐頭較多，FW線頭工整

以差不多定位品牌同差不多定位model黎講，FW同WH相差大概1,0000yen,以WH後面可能係evisu group, 而FW可能用舊Joe Mccoy廠（安井係舊RM/JM人）,佢未必太overpriced

留意接駁位 起碼我自己唔會買條咁嘅牛先

em ..... 的確係差左d .... 一線車過係好基本。

warehouse香港係咪冇實物睇到

Marvin vintage 條1942 levis s501x後面，會唔會人地照復刻？我唔肯定，不過條warehouse dd1003xx有仲多呢d「手工位」

所以佢overpriced係手工？復刻得唔夠味？

[img]圖片網址

自膠 貼唔到相

可以自己上marvin vintage睇下，佢有好多鬼罕vintage,望一望個復刻原版先講手工好d

我估贏家巴係指嚟個位。 上面係Marvin 度揾嘅42, 下面係fw ..... 條42 無問題。我都覺得係條fw有問題。

第一次著chup ..... 愛上

有件英屬香港製造既 Levi’s 牛仔嬲 trucker type3 係咪好野黎？

hahah....如果有件真levis 真係寫made in british hong kong.... 咁一定係好野。

如果係made in hk ... 就係普通野，但都應該有2-30年歷史，應該係late 80, early 90 嘅產物。

都可以算vintage 嘅

係寫British HongKong

真係架？ 其實我無見過

British HK 令人懷念

問過下Levi’s HK 話應該係60-71年代

紀念都抵

我自己幾鐘意依件moleskin ，係wwc 入

靚喎。 今日著？ 好熱喎

舊相黎 實物隻色靚 寶藍色 見到好特別就入左手

正，咁深色又有big E

我聽講以前英屬香港有特別嘅成衣岀口配額，所以有d brand 會係香港做一部分少少steps, 然後上made in HK label 用香港配額岀口。 件野其實唔係香港造。 係美製都可能。 唔知係咩真？

呢兩日京都睇櫻花，之後跟大佬們攻略去大阪朝聖

好靚 ! 我都想咁著，自己對loake 著上腳有d鬆 有無計？ chup 有興趣 同埋褲既話 有無鋪頭推介？ 唔知有無計改對loake 做commando底呢

靚，我係宮崎兩星期前都睇左啦。 係我第一次睇櫻。 我自己鍾意紅葉多d

美製再係香港車袖加牌用配額

多謝巴

可惜係樂天好少貨

今朝買左三對

我當初對loake都係有少少鬆 所以著chup, ues就fit哂

啲易襯色多數燒得好快

我今日著法工

Upload 唔到圖

係品番dp-265 個條，98萬Yen 個條，你cap既係品番Dp-191,74萬yen個條

好，我再望下先

襯得好靚 心郁想拎番出黎試下著

廿幾度著有d熱

揾唔到，巴打post 相啦，link 都好呀。

返工極大冷氣 所以冇問題

另外loake換底我剩係知josuite有 因為我係佢到買
牛加chup同loake係我一個常見組合

唔該bro, 上面法工果條牛豬仔107 比我cut到變左吊吊地腳 賣左

少少吊其實ok㗎 因為如果你玩花襪都一定會露唔少
我有條lvc牛唔摺都都吊但一樣咁著
分別在露多露少

Sor 真係Upload 唔到

Cap個description 去marvin搵，呢條

商品番号：DP-２６５
名称：１９４２年 ＶＩＮＴＡＧＥ ＬＥＶＩ'Ｓ Ｓ５０１ＸＸ 大戦モデルデニムパンツ
プライス：￥９８０,０００（TAX込1029000 ）
年代：40'S
サイズ：実寸Ｗ３２ＸＬ３０

250+45 嬲+shipping(ems)

吊到要著chukka boot之類先ok ,所以放左
依家對條Sd108有d興趣

咁下條更好好

108褲腳位再窄D, 我都諗住下條係佢

聽聞大脾位鬆d,小腿對落就窄d

Chambray 原來幾涼

我放棄啦巴，真係揾唔到。

希望睇到

thanks 巴，睇到啦。

但我又search 過好多條42, 第一兩條係咁。 其實係feature? 定係果一兩條QC 都有問題？ 求高手

大戰時期質素參差好正常既
我地平時講開既大戰版501/506其實無固定既spec
d細節可以件件唔同
我估FW手上嗰條就係咁樣，然後照copy

Yes 大戰時期同年份都見有唔同spec
而有d架仔仲覺得呢d罕，所以呢條Marvin 定成100萬Yen,而且有人買左

i see ......

想搵類似左手面個位個tote bag
有冇介紹

今日用嚟個，得唔得？

Filson canvas tote

早兩日上bs買左兩件henley tee 試左件freewheelers conductor vest 中左毒 不過好貴

港幣 ?

邊間ems

諗下都知係美金啦...

Frank Clegg

想問下皮帶係咪就咁買大腰圍2個碼就岩？

原來filson都有出tote bag

有d out budget

睇你點定義咩係啱
如果你係求其5個窿有一個啱洗就得既，加2吋都唔會死
如果你一定要完美，只用第3個窿
咁唔同牌子唔同度法，無標準
有d計埋個扣，有d又唔計

有d 網會講明佢係由邊個窿度起。 通常去係中間。

我自己覺得perfect 就最好啦，如果唔係短好過長，多左岀嚟太多好柒。 可以剪就無問題啦。

咁我又唔洗第3個窿的 btw thx

我都覺得好正

又新鞋

Japan blue 件vest 幾正

我著緊喎

撞了了

上星期著左啦

你點揾到咁多

Carousell，真係有

4000蚊 8.5D Ravello

我唔岩著

未買到Alden既rare shell

但我有對Florsheim既no.4

color 4先岩

本來都想搵，依家一星期搵到兩對就罷了

我已經成日上去睇，都未見過你呢2對

緣份
我都有兩對長期Mark住

有無人聽日去買one piece of rock

我睇緊有無岩碼既990 or 9901

香港有得賣? 邊度

岩岩搞完利工民果間
應該好貴下

我想知咩價位了解行情

想屌

呢個好似係本身日本既定價
但係黎到香港就唔知點price了
對返港元都起碼$3500.......唔舒得買

又放毒

想入佢件大戰版牛褸
牛褲都想試下咩料

有無巴打有其他牌子有類似嘅款介紹下

類似都無Alden比倒咁靚
Vintage美國鞋先得

牛褸只凈大碼，加大碼，無問幾錢！

條牛幾錢呀

paraboot penny loafer 3300 抵唔抵, 定還是 alden 好 d

有無試上身？
呢個牌子既牛仔褲碼數好奇怪 碼數好大 但同實碼差好多
唔知褸係咪同樣情況

個人覺得paraboot正d，不過等外國summer sale先買

Jacket sold out already

其實咩人會去買？
間鋪始終偏向潮流野為主
One piece of rock呢d應該得一小撮香港人識

因為而家古著都已經變左潮流野
大把新入坑既咪又係因為咁先玩
況且間野本身又有賣RMC

目測已經好大件,所以無試！

古著我仲未玩到 但起香港有時岀街真係好似變左異類

有玩Alden既巴打揀皮底定膠底?

睇你想舒服定襟著

我皮要膠就自己比錢打底

舒服，但香港又成日落雨

我知但諗好耐買邊樣好

懶就買膠

痾蛋個生膠底舒服又晤怕雨水

懶係指咩?

落雨著乜都死啦

不過就算係，我都唔會買cordovan

又岩既

落雨生膠加Shell先包防水

我無買過生膠

classic

窮呀 我上多幾轉鞋油算

其實生膠係咪dr marten個種？

不是

正

次次都係高質

有無好網介紹

冇，end clothing 唔知有冇

過獎過獎

Take Five 而家改褲長幾錢？

件四袋係freewheelers？

肥左好多，著唔番d 牛

條headlight 係vintage?

唔係啦
Sugarcane 實名復刻

巴打,你幾高幾重,著咩size

點睇淨色 t shirt?
warehouse real mccoy 最高質，柔軟不變形
good on 就鞋身，同埋易變形
goodwear 厚身扎實
lady white clark 有特色

有無多 d 介紹

warehouse good, RM 不了
good on 抵著

175著38

y rm 不了

另外有個日本牌子叫 tezomeya 都正，又係玩天然染色， 好柔軟但挺身，不過貴

good on 吳 我見佢唔係好貴

點解得color 8

買咩？

冇買到呀，睇唔岩色

Good on易變形？ 暫時著左一年冇問題

想問你地overalls會點洗？當普通牛仔褲洗？

係啦

5.5oz著半年已經wer
有件岩岩好著左一年 正式打柴
300蚊算係咁啦

300蚊成日著 一年貨仔算好了了

巴絲打們有冇玩夏威夷恤，香港係咪得古著鋪先入到手？

我就咁車落洗衣機

岩呀 good wear 又好似幾好同good on 差唔多價

overall 真係好好 失頭個袋岩岩好放到把遮

我夏天會著架。 日本二手店好多。

我明呀，我嗰條都得

香港有冇一手賣？搵日去美芝同midwest睇睇先

唔洗揹袋正

例如？
上網搵過，呢幾件唔錯

我係美芝買多

巴打買完返嚟點消毒呀

又買左野

有冇伐木工鬼佬粗野個種格仔shirt衫推介?

好slim

巴打型！ 係要oversize 先好睇。 不過bro 未算oversize la

我自己就著38 or 40

所以金巴未算oversize lu

44

紅巴好正

overalls吊腳，我so far只係淘寶見過
仲要襯埋對sperry

我通常接到去腳眼 玩牛之後好少接到咁高 感覺腳眼位最好睇

有無巴打挑下機

唔記得咩size，我呢條係1950s PayDay

我就36 38

點解呢？

同問
Ig問左價 仲諗住得閒去睇睇添

Overall褲腳太長，巴打們係改就就咁roll算？

笑左炒晒車

就咁roll 大舊少少都無咩野

咁好sad 喎

不是我黎，係街上見到有人咁著，証明真係要oversize 先好睇

可以點

睇咩鞋，我覺得著engineer 可以roll高d
其他鞋就最好改同唔好roll到咁大舊

冬天我會襯trickers,夏天我諗住Adidas網球鞋算

我諗住找日去踩場㗎

早兩日睇trickers唔知點解覺得佢啲皮有種膠膠地既感覺

𠝹唔直你都肯收貨？

拿回去修理
我早兩日在朋友到見到兩個銀包手工又唔差喎

攞到返屋企先睇到

洗咪得，無咩野

等你報告

點踩我見佢有rare shell 先有啲性興

咪上去八卦下囉，唔通去踢館咩？

係！？我嗰兩對冇咁嘅問題

感覺咋，可能我唔識野

佢叫幾錢？

唔知點解對boot個種皮個感覺好膠，但下面又唔會，都係calf黎

跟蛋爺無死錯人

係圖問題定色問題
不過trickers有質素保證，唔怕

唔會膠啦

我睇實身都覺得係上面張圖咁
下面張圖隻皮就唔見有出brogue boots

有呀

Museum leather boots

我見，但我想要whiskey色

i seeee

Chukka boot 五千八

係樂天㩒左兩件 Trophy Henley tee.... 未著過Trophy, 試下先

bstore 都有售， trophy flannel quality 好好, 扎實但觸感柔順

ching, real McCoy tee 係咪好快打柴

好快穿窿，幾件都係咁

無太陽

幾靚 呢對咩黎

Whiskey Shell Plain toe boot

好想要

排到2046

唔明

想買whisky colour 一係食炒一係排隊

我窮拎買其他牌子算

新鞋到著。

未著過moccasins 又未著過Tod’s ..... 好舒服喎

雖然已經夏天，想問下有冇見過香港有賣cloak?

無咩牌子好揀

諗緊Tricker's, Berwick, 或者玩返佬味既white's/ wesco

等左三個幾月終於到着。 白色線係tailor made 嘅

靚呀

幾正喎 買左幾錢？

WA 好靚
咁就3個幾月啦咩?? 你好似訂左無耐咁咋BO

應該3K 鬆D 啦

入咗對 toy mccoy嘅ironclad
見到台灣仔會幫鞋底整個薄膠底
錫住鞋底個貓抓圖案
想問問香港去邊有得整

洗唔洗，咪又係鞋一對
而且貓底其實仲搵到

Work boot唔使咁錫住玩啦

有呀，我一月頭落order ga ...

49800羊 + shipping

諗起班潮童著波鞋要痴鞋底貼

戴勞都要包膠紙

下，未聽過

LL beans 出動

大家點睇naked and famous

今日喺midwest入咗件夏威夷恤，好正，啱啱好size,狗衝咗

👍🏻👍🏻相呢？

返到屋企先

幾銀？

Vintage嘅工裝同軍裝香港就多，但係vintage suit又可以喺邊揾到？Google極都係啲所謂Vintage style但新造嘅suit。

D故衣店執曬啦！
救世軍好間唔中會有一件半件

咁似乎又要旅行時揾了
不過今年已經冇曬假

299

負皮都解釋下啦

幾好喎。 打算點襯？

好睇 但好易襯到變呀伯

啱呀！

呢隻色同花算易襯㗎喇

好似圖咁襯，不過no長褲

巴打唔使介意， 好似個個post都有負皮的

我真係唔識comment 唔到

想問下豬仔既牛大路係咪都係sd107?

岩呢度咩都有負皮

就夏天, 想問皮鞋同皮袋會唔會噴下防水? 定真係睇天氣做人?

我唔會
因為落雨唔會著

自己用呢支，不過唔知香港有冇賣
[

就係夏天, 帶左出去先黎落狗屎就真係仆街啦

有細支版
但我想問有無話咩皮唔噴得

唔係架 見呢度啲巴打著桃著到好潮

馬pat一定唔得

所以我只會好好天個日先著馬pat, 因為落雨機會不大

著work boot, 其實頂1日半日雨問題不大， 最緊要著完返屋企抹乾佢

我剩係用嚟噴trickers同Stan Smith 咋

我無用過

買完支細支，搵左皮袋D 細位噴，一撻撻咁
之後就好卻步上黎問下
個袋唔噴一出街又落雨真係唔知點好

馬Pat 噴左會點？CXL 又洗唔洗噴?

一點點水印

無噴過

痴線 今日咁熱你都仲著到Jacket

感冒中

咁著法唔病就有假啦

我汗都無咩岀

地鐵同巴士凍 我都會著褸

我覺得牛褸都得件sack jacket已經薄

行路去巴士站已經流緊汗

我今日都著梗桃type 1

上車著返

我件type2 但今曰orgueil sack jacket

oxford shirt

應該係 正常type 1 短身啲

同size 黎講，應該係type 2短身d同闊d喎

自膠原來講緊桃

下年要去fake alpha買原版

日日都仲著緊牛仔褸 Type 1

唔知要幾錢呢？

十幾萬yen走唔甩

唔知野唔野「waer」

易唔易

件野9oz 所以係比較貴
我自己個兩仵9oz著左一年同半年 冇大問題
當然唔係日日著

我買過啲薄炸琴日第一次著 放左入洗衣機了

兩隻Trophy 到着。 好似都幾好

老闆建議返轉洗同掛下吹乾

我就咁返轉車落洗衣機

d tee寫住要手洗, 我都係反轉就放入洗衣機洗

藍染TEE都唔係好想買
懶到唔想同屋企衫分開洗

機洗有入袋冇問題 我都係咁

Indigo我多數手冼

Indigo shirt我都係機洗, 不過每次只洗１件

我所有藍染都係反轉機洗，有時甚至岀街磅洗。

下星期飛日本 我想問名古屋邊到多古著牛仔褸買？

出街洗係咪要同人講明唔可以落乜落乜咁樣?

懶左, 以前都會自己手洗下
但一星期要洗兩三件果陣就頂唔住

我通常著完等夠2 3件先一次過洗

有時件衫真係臭, 頂唔順
夏天真係好恐怖

咁都係即日洗

tee 同shirt 我只會著一日。 夏天冬天都係

我都係

一日一件 無論有冇出汗

柔軟嗎？

Alden

都幾好呀，$4xx made in japan .... 我收貨

黑色cordova洗唔洗排

我前幾日睇仲有

聽日去睇下先

一黎就shell[sosad

基本野啦

窮丁丁買唔起

你唔好係度講笑啦！呢度邊有人會信？

你入坑一年d牛多過我十年

凛巴自稱窮

玩工裝著alden 啦 不過唔係cordovan又係唔駛買

點睇呢對 [ Alden ] x TASSELS whisky calf NST boots

J M Weston

真窮

買Alden 緊係買shell berwick 窮人岩

我著berwick 算啦。 alden shell 唔係我玩嘅

紅巴做乜咁謙？
其實仲有其他選擇的

我對n年前買的Vass
剛拿了去東京resole ，正在飛機途中

朋友手整的Prototype
N&F Chambray

上次去左試，唔岩size要訂

個楦型同埋個instep位做乜塌曬？

Rubber toe tap

Unlined unstructured 加做大左

對鞋飛日本一轉洗左幾錢
可唔可以影下佢手工點

呢對有D複雜同裡要手縫，所以貴D，要二萬五羊。
我上次對普通皮底萬五左右

呢張係縫緊outsole?
好似仲疏過vass原廠

普通皮底手工都幾靚喎
係咪會keep返條原裝welt
如果運費唔係太貴都可以一戰喎

買Alden就係買塊靚shell同埋唔同腳形嘅楦反正皮鞋唔駛多 我就貴少少買alden shell啦

Calf就呃錢嘅

如果佢操牛一定正

有冇比較細件嘅noragi jacket推介？
矮過170

snow peak

Alden Calf都可以
Suede就抵買

岩岩見Brooks Brother清貨終於狠心買對Shell Tassel Loafer
460USD

norwegian welt來的，跟番原窿縫，疏係錯覺來的

這有兩對Alden calf, 我都覺得他們的calf麻麻地，唔係話好差，係不特別好，普通過普通。

我可以話香港無舖頭做到呢個水準

窮人配搭

CXL用水係咁刷泥

Yes exact7ly

買shell

對red wing 內外都發霉可以點搞，自己用左酒精濕紙巾抺左面頭，入邊可以點處理？日後點擺先唔會發霉？

入左四件good on.... 今年夠tee 著lu

入左件warehouse pocket tee

我入左三件件

正呀，我有兩件著左年幾，仲服役中

睇下d霉食得有幾深，我諗都係用硬毛刷刷得幾多得幾多

唔好用酒精抹皮，因為酒精融解脂肪，又會揮發水份，總之就會搞到d皮好dry

我自己就會先用硬毛刷刷走鞋皮同線位d沙石灰塵，之後抹一抹清水，有錢既可以買支好似洗潔精既清潔液，不過都係果句，溶油既野少用，之後等佢乾左就上milk oil，我自己會擺佢一晚再最後用個軟毛刷刷返均勻同刷走多餘既油

其實多d著出街俾對鞋曬下紫外光就最好既，但真係唔得既我自己會趁上左油之後趁好天放係窗邊曬幾個鐘，so far對red wing著左最耐，8875，around12年，住將軍澳，無開抽濕機冷氣機既習慣，都未試過發霉

入左件軍綠，d料幾舒服又唔貴
想搵多件灰，豬仔有件好靚，不過好貴(未vip 9舊幾)

收到，我諗我都係攞比人保養下，我已經係擺鞋架都照霉

豬仔太貴了 900蚊隻tee 我會買orgueil

大手入貨

我嚟對著左有廿年，換過兩次底， 仲服役中。

其實皮鞋要多著先㯲著

yes，又可以俾佢通下風，殺下菌，有少少腳既水氣滋潤下最好，放係度唔著耐左唔理會乾會裂會發霉

成個夏天計唔係好多姐姐

唔多呀， 今年係我咁大個仔第一個可以著tee 返工嘅summer ... 勁開心

加埋兩件trophy, 係日本又買左少少，上年嘅仲好地地，加加埋埋廿件都有，夠過夏

今日本來搵夏威夷恤，點知入咗件藍染tee

請問蛋爺係邊間舖頭做？

邊件？

個名

係咩底都可以resole? 咁收費又大約咩價？

我真係第一次聽有人專登去日本整鞋。 lm 學野

我上一對寄去的，今次去開，咪拜會下老闆囉。
老闆有做鞋㗎，過去訂對鞋都得㗎

咩入場費先，離曬地唔係我玩嘅就算鬼數啦

直身布tote有冇推介?

講漏左想單肩孭

頂, 路過俾人毒害
幾靚咁

幾好架，又唔貴

你指嚟種型？

係呀

我淨係諗到嚟幾個

桃都有出

著左兩次，比想像中冼，但加左Thinsulate好淋好好著

尾二兩個

尾二out of stock

邊度有

幾型

幾錢呀？

好似係趁black friday係佢官網買，免運費的

見唔至少話要直身添，我出番去先

380

Luddites 有賣

send email 俾佢地訂就得，但要3個月先起貨。

我買過打橫，最後放返出去

可以直送hk?

可以呀，我訂左個橫嘅。 等左三個月。 佢哋話得一個人可以整袋所以耐。 不過收到之後又好滿意。帆布夠厚，車工好，完全唔luck色係手。

我自己唔上肩嘅，直身手拎會掂地。唔夠高

所以我淨係用橫身嘅

我多數懶拎就上，但夏天又唔想用個rucksack

Filson 點睇？

今日勁熱，Henley tee加件70s Levi’s vest已經係極限

都靚，不過我心目中想搵藍/ 牛仔布拼布既款因為夏天會著卡其/ 軍綠

又唔係好貴喎

咁大獲

去取社睇下。

or IG trw_ricky

過兩日會去取社

所以試上身覺得唔錯就買咗

呢個我都想買， 不過得京都先有鋪

想入件桃vest 但好似而家天氣先買都無機會著

留返遲啲著

照着啦

講真我上年夏天真係有幾日著桃vest
可以接受

呢兩件擺呢度會唔會斯文咗D？

我都覺幾靚 無咩時間上去睇

我睇馬緊佢下轉入夏威夷恤再上

我都想買返一兩件

good on 又幾好著

巴打身型如何，如果不嬲買開M/L,咁去Midwest 大把有得揀

近呢年幾兩年唔知點解多左好多人買
去到鋪成日無乜款
呢個我都有, 用左兩年無舊過咁, 已經擺埋左一邊

我買開M L

Midwest有d花都唔錯，不過對我嚟講太大

最近無印出左啲好似袍既野（唔知點叫）
大家點睇?

好正

我呢個買咗差不多十年

Kimono?

Noragi ?

我都有個用咗差不多十年

小物都幾正 尤其錶帶

巴打好多喎！

應該唔係noragi
可能係yukata都唔定

我唔識講係咩

有分級數，不論舊時定依家

Kimomo (和服) - 正式嘅和服， 除非係特別場合，一般好少著。

Yukata (浴衣) - 一般人口中嘅”和服”, 日本人平時都會著(如新年等) 就係浴衣。

Noragi (野良着）- 即係工衣。 日本傳統工人如酒造，整年糕，菓子等都仲會著。

Kendogi (劍道着）- 就係劍道袍。 下身個條係劍道袴

（有錯請指正）

唔知應唔應該喺到問
香港啲古着鋪多唔多呢啲袋賣

唔該各位巴打

我都入左件 9 oz 薄荷色

如果係既比較接近野良著

9oz幾錢?

好似630

9oz 6xx, 藍色洗水$7xx ... 其他$5xx

9oz 普通色550 indigo 630 石磨藍染750

hahah sorry 記錯

有呀，好多

係咪warehouse?

講多少少自己知嘅
着物（kimono)
不講以前定依定都係最貴最高級，係有錢人嘅嘢，以前因爲d色好難先有，所以有特別嘅顏色就係身份嘅象徵，eg金，紫

浴衣(yukata)
係平民著嘅，價格由平平地百幾蚊套到貴都有

劍道着(kendogi)
係for劍道嘅，平民嘅多數藍黑色（剩係知咁多）

野良着(noragi)
以前嚟講係窮人著嘅衫嚟，以前窮人係著藍黑啡，呢幾種色，平到乜咁，同埋佢係有少少厚道，以前冬天for保暖，可能窮嗰d係得一件或兩件咁著好似法工咁...點解依家咁嘅價，大家同明vintage嘢，有歷史同依家冇新出

多謝指正， kimono 係着物，和服係wafuku 先啱。

Wafuku 係統稱，Kimono係wafuku 嘅一種。

啱呀，和服=日本嘅衣服，因為以前外國人有交易，咁外國人都有衫賣畀日本人嘅，咁就出咗洋服(yofuku)呢個字

想請問有無其他日本帆布牌子介紹(質素泊得住信三郎)?

京都短時間都唔會去, 買信三郎有D難度

仲有兩種常見嘅

Hanten (半纏）- 短身，冬天加係浴衣上保暖。 如果冬天住過日式旅館應該著過。

Haori (羽織）- 長過大脾，都係冬天加係kimono or yukata 外保暖。

淺草犬印，岡山倉敷帆布，廣島木の庄帆布

廣島果個末聽過, 又學到野
淨係識尾道帆布

係官網買? 要幾錢運費?
個個都出手, 搞到都好想買埋一份

一澤，犬印，尾道，尾道彩，日乃本，倉敷都買過
犬印真係唔得 一澤最公整 其餘揀款啦

Warehouse, toys, 豬仔都有
我咪入左件warehouse, 4舊幾

no ar .... fortress hill 取社

日乃本東京睇過, 不過款同價錢都普通
一澤真係平靚正之選, 去親京都都想買返個走

倉敷就有分mij 同mic ... 雖然布都係mij, 但價錢不同，品質不同，要小心

睇左咁多日, 都唔知係取社入
下次去望下先

有冇人着開carhartt?邊度買多？

上網買

想問下松野屋得唔得?

廣華街個間好似無左....

其實個人幾好carhartt wip

無買過 我買好多日本帆布袋
但最常最粗用係Filson

2萬尾yen

香港冇乜留意，以為得IT有賣

其實都差唔多，日牌嗰d都要呢d價
我都上咗去睇

日牌我比較中意horizon blue，啲鷹整得好靚

我琴日上去，除咗個鈪之外仲買咗串舊紅珠

個日本老細間本店原來喺橫濱下次去日本又參觀下

2萬羊尾又唔算貴喎

HB出貨好慢
佢應該會再嚟

的確，Fred Harvey era，算係咁
我呢隻好似係20s出

請教下有冇巴打試過條牛仔褲洗完都仲有汗味? 已經係用機+洗衣粉洗

取社對我呢啲新界人好遠

我又未試過

你係咪當普通衫咁機洗?

係咪乾得唔好？

唔夠曬濕度高都唔好洗
我住tko 要睇準時機洗
一濕起上黎好易up臭

我就無咩點理 但我落洗衣機前就手洗再浸返半個鐘

屌 我都住tko 成個復活節濕到傻

唔算遠啦

你之前都成日”行過”中環就入對鞋架啦，差幾個站je

試下落dd滴露

就咁晾乾, 晒乾會好d?

手洗 > 浸 > 機洗?

洗完會唔會有滴露味

反轉曬半個鍾。

倒轉諗，香港境內去好多地方都係咁

反轉曬左幾個鐘都係咁
係咪應該洗多次

洗 一洗完即晾通風位
呢幾日夠曬應該好好多

想知邊度有桃嘅短牛
另外就係大家買牛會唔會揀inseam fit哂自己先買?因為改得多好似對條褲嘅形唔多唔少都有影響
Thanks

請教下咁多位，我的牛仔褸和褲都有呢個現像

就係的牛仔布會有大約五六個位的線口會比較突出黎，

係唔係正常現像？

豬新出果幾款40TH幾得意

牛屎仔
等緊睇下邊日會出灣仔, 再順手過去

件jacket 8xxxx 羊

好遠呀

I know that feel

成世仔去炮台山唔多過十次

好似我覺得mk 好遠一樣。

Mk就近好多 世界既中心喎

我係世界嘅邊緣，離中心很遠

我夠係啦有機會過下去炮台山隻灰色同紅色幾正

近好多拎返對loafer 上去保養

尋日保完

我有對有邊刷系左深左色

紅巴住南區？

Luddite 同取社中間

嘩

即係炮台山？

紅巴是rich是常識吧

即係山上面，雲景道那些？

good on 啲tee 個oz 有咩分别

9oz背面長些少，突隻腳出黎，有袋

感覺好似好熱

琴日著左，加vest 都仲ok

好似牛咁，厚度

lof and tung 同carmina 比較如何？

都係薄啲好

今日去炮台山indigo 冇晒大碼了

手工相約，價錢平一大截
Last亦比Carmina更傳統

我買左件5.5

我都係得件5.5比較硬 9oz應該好硬

我件5.5唔硬喎，好舒服

比較 挺身

我反而覺得岩岩好

唔硬喎，幾舒服

岩岩好啦，好易飛釘

所以要著vest

我著shirt

我都會，我好少淨係著一件tee

有30度就淨tee

我成日都淨tee

orgueil t shirt quality 如何？ 值嗎？

非常好，值，但因為厚身所以幾熱

嘩good on 9oz polo

白色淨tee是常識，但返工就要加shirt

熱到hihi
日系復古品牌都是玩早期美國，啲衫根本唔岩香港夏天著
熱到成身汗臭，著到幾型都無用啦

我都係中意薄啲

knickerbockergood on 5.5oz
最鐘意呢兩隻料

我兩款都有

good on 5.5好似好平下

但 5.5 領口易變大，買左 9 oz 睇下點

大左咪買過件 tee 都係一兩年貨仔姐

青山店條桃限好正

navy要390，貴呀

優質tee 嚟講好平架啦。

要著耐啲試下

仲有機會呀, 有兩日俾你飛過去

有冇人試過拎件牛仔褸去改衫長

叫左朋友幫手

灰間果條？

係呀 上面一橫變左sashiko

Wabash shirt係咪長袖最好？
短袖恤衫好似硬係怪怪地咁

我覺得wabash shirt本身都唔靚

岩岩睇到個real mccoy老闆訪問
原來end clothing 有同佢拎過貨 仲要大貨
不過俾老闆拒絕左

痴撚線
咁入法, 就黎兩星期輪換都著唔晒D 限桃

我今日都係著限桃

邊度有得睇?

可以開埋聲睇 佢用英文受訪

留名學嘢

邊條

我得一條兒限

成日覺得新RM係辻本以RM個名做Nylon野

即係點？可唔可以形容下

我未接觸過舊RM
但已經覺得新RM好正

舊RM本身由岡本創立，個時仲有一d其他而家アメカジ界名人係舊RM,包括安井(freewheelers),志村（pherrows)等

咁2千年頭時唔多掂（話leather supplier有fault),個時有間叫nylon既公司出手做白武士，咁nylon 係辻本既，nylon本身做retail又出下自家牛個d

收購左之後舊RM人走曬，辻本差不多完全接管RM,是為新RM

所以我覺得新RM係辻本既Nylon,唔係岡本既RM

個人覺得辻本係出色既生意人，岡本係出色既創造者

有錯請各師兄包容，知少少皮毛only

係東京想買頂felt hat 大家會揀Stetson / H.W Dog / Fat Hatter ？

我都係喎

其實早兩年end 試過有一季入RM, 我見有D野賣到減價都賣唔晒(可能因為markup 得好高)
跟住就冇見過了

正常都唔應該mark太高啦，又唔係難買

1. Vintage Stetson
2. Hw Dog
3. Fat hatter

如果係tokyo, 邊度入手vintage stetson?

Hw Dog依家有pop up

你指Hw 有pop up 賣vintage stetson? 定香港有Hw pop up?

HW Dog依家東京有pop up賣vintage帽
你去開就去

想問有戴開頸鏈？有無好推介

熱到要著短褲

i see ... thank you ... 但我8月先去

goro’s

有無人買過武士 d vest 質素如何
見無咩人講

帶緊咩銀器 影黎睇下

Vintage Navajo黎

無得輸

巴打個皮手環係goro's?

好眼力

邊度入手？

痴線咁都望到

（皮手環通常都係買goro's，邊有咁好眼

我好少戴野唔識貨

另一個坑

我已經決定唔入goro’s 坑。 人都死左而家先入有d 遲同無謂。 我玩雜牌算啦。

有冇咩推介？ 我想買鷲見十字架

我淨玩平野。

下星期會唔同樣，入左條first arrows 輪加鍊，松石箭頭。

鷲見我就blacklisted 左，order 隻羽戒一年都未有，叫佢cancel order 又唔理，email 又唔覆。 日本人嚟講佢真係算衰。

掛住做肥仔啲大貨，但係佢啲十字架真係最靚

其實係得goro’s 貴

其實Goros一啲都唔貴
本店上金賣緊$65000Yen左右，平過其他日牌銀器

但要排

朋友送

都係體驗黎嘅，我好鐘意去排

排到就係囉

咁紅巴而家玩咩？

Horizon blue都好正㗎。

搵緊二手Legend Lsize

正係正呀，出貨好慢，唔一定係先金你呢條都好靚

我呢條3cm金等咗大概半年
等到唔記得件事

2.5cm先啱

素羽嗰條喎
我頭先睇唔到你條2.5cm先金

其實稱唔上玩。 淨係得上面條鍊

legend 毛，Lone ones bell, First arrows 牌

個個都rich

好靚呀！

我想買first arrow隻箭鈪

羽毛打算留到最後

值得買

仲諗住問到

不過T5冇貨

屌 睇寫真見到啲女女著三點式加overall 好正

Hello 各位師兄大家好，我係片中人，最近拍啲關於古著復刻既YouTube channel ， 想推廣香港係呢一方面既文化，俾更多人認識，了解古著係咩黎！

唔知各位師兄可唔可以俾啲意見，拍啲咩題材，點樣拍會比較好啲？小弟對於拍攝同埋後制都係新手，初階者，希望可以收集多啲意見，可以豐富個channel , 拍攝得再好啲！

咁凛巴願意挑戰Overall 未

挑戰左好耐了

可以參考一下ゆーみん&きうてぃ個channel
介紹一下d單品既歷史同可以點襯

唔該曬師兄！
而家起步階段，主要係想推廣文化
想受众群係普通香港人，開頭倫仔真係做得比較專啲，引起唔到共鳴！
已諗左啲單品，亦都揀左cons , 大家都有既野，咁樣受众可能會好啲！

我都同意師兄講法，每集都可能講下點襯會好啲！

可以tune返細少小個bgm

多謝師兄意見！
我地下次修改下

彎腰全身做訪問有d 怪，上半身close up 好d

如果有vintage market睇下可唔可以同主辦單位溝通下做個訪問，我覺得係香港嚟d vintage market 都係一個幾好嘅入門方法。唔似日本咁古着店好似7仔咁多。

我個人覺得你可以每期有個theme咁講，唔一定限死係衫褲鞋牛皮銀，好似vintage 結他，家具個d都可以講下，d vintage 木野都正，整到好似lightning 個d專題咁，定期有個唔同theme

個人認為vintage 係成個life style，唔係單單衣著only。

完全同意，vintage 係life style.... 就係你喜愛古物，珍惜古物，欣賞古物。唔係only 衣著

仲有收音問題，如果可以加啲字幕係特別既字/terms度就好好，未必要全句加

感激師兄意見！
題材，單品我地都好多，其實想一步步黎！
做得太專驚人唔知咩黎，太悶！

加上我地拍YouTube 又太新，剪片有難道！
絕對同意師兄，vintage 係生活！

分享下
Vintage Sears work shoes

正喎，幾新咁

Deadstock

紅巴成日找到好嘢

生勾勾巴架，唔係我架

老花又嚴重咗

USN Service Shoes
NOS

邊個代工的呢？

大家唔知知唔知道，美國海軍停香港時，上岸是在分域碼頭，到今天仍是。碼頭內從前有裁縫同鞋店，專幫海軍做制服。
其中間鞋店到今天仍供應香港大部分紀律部隊助理處長級起的軍操靴。不過該鞋店分域碼頭的分店已無做多年，只剩下中環的店。

Princes’ Building?

我哩d係美國廠做呢

美國應該都有幾間廠

世事都給你看透了

正野好似見你放緊

叫乜size都有一對咁囉

是咪你ig嗰幾對

我又係乜廠都有d咁

其實total有6 7對

我地多數逢星期二出片既！
希望大家多多支持，俾啲意見！

今集主要係講返自己對古著復刻既認識理解

高 X ?

師兄邊度搵返黎！好正喎！
Size 同平時有咩分別？

佢內置咗鞋墊，對8.5hold咗俾紅巴，得返9號了

heehee

個男主角條褲係Gurkha?

Yes
Should be

我有對sander 又係咁既款

大阪桃個短頭髮女仔

識食呀 cfu

分享下

多謝生勾勾巴割愛

又話made in USA嘅

無咁粗獷

This is not the usn shoes
This is Sears work shoes made in Czechoslovakia
Those usn shoes are USA

USN shoe係PTB對嗎？
我頭先都覺得奇，點解唔係PTB嘅呢？

我反而覺得czechoslovakia 幾有意思，好似USSR咁解左體，絕版

正野

Yes
Plain toe

幾錢到 ?

想請教咁多件，chambray係咪比較薄既料?長袖shirt有冇咩推介?

咁多位

warehouse, jelado

紅巴平時係樂天買warehouse?

想買gurkha shorts ,請問各位有無推介；見freewheelers 有，但有d貴

買freewheelers不如買vintage
go white whale la

我想起以前的adidas, 最初買時是西德做，之後就czechoslovakia同南斯拉夫做。之後就再唔買了

樂天 ebay 日本 都有。 因為我成日買二手嘅，所以好彩嘅4-500 就有一件幾新嘅shirt ...

入手了

2001xx
Btw 送咗依舊野俾我 有咩用

香港有咩

唔該紅巴

我都唔係係香港買

岩岩今日都係IG 見到
呢件真係靚仔

日本買勁平
2000蚊唔洗

80到90年代都有
有一對係70年代
其實基本上70 80 90係一樣
除咗個皮底嘅色
不過70d人會賣貴d

但D皮放咁耐，無乾脆化的現象嗎？

軍用野就係襟
我d wwii hbt都無爛

又無喎

咁快收工

Chup 真係幾好襯。

Cordovan long wing? 邊個做架?

唔係呃到魚ball 巴呀？

Cheap Berwick

對襪邊到買

我最鍾意cheap o野

日本beams

好假

LH入手?

得黑襪

一比就比下去

生膠底？

係, crepe

有請魚牛巴s教學

擺我上枱？

當然啦，你最有資格講

鞋的質素基本上睇四樣嘢：

用料
結構&手工
楦型
合腳度

楦型同合腳度有關聯，但又不完全一樣。
個楦型好唔好睇係一個重要問題，個楦型出來係「柒」的，用料幾靚，做工幾好都係「柒」的。
但另一方面，個楦幾靚都好，唔啱你對腳就都係嘥氣。

用料其實幾難教的，你睇得多就有心得的了。
靚皮Ｄ紋細緻Ｄ，油潤Ｄ，最cheap的咪好似層膠咁
手工就睇車得靚唔靚，因為是討論牛仔同workwear， Goodyear welted可以說是基本，其他構造法可以不討論，除非加埋帆船鞋來討論。
好了，當講完

長知識

大佬長知識了

慘~著開對JM Weston 的Loafer 係Blake construction

咁我們討論牛仔同工裝嘛，loafer 唔多算吧?
JMＷeston Mocassin? loafer來說就ok 嘅

Blake welted有咩唔好？

Blaked 係無welt 的

我想問 邊個有牛仔短褲賣？
Budget ~$1000

俾你講快左。

Blaked 係吉穿個底所以防水差。 啱嗎？

有冇寬褲推介

Buzz....

買左對loake

即係咩名
未聽過

有無巴打聽過一個印尼品牌 old blue co?
最返係ig見到 好似唔錯

Buzz Rickson

cushman, pherrows 有

Buzz Ricksons

啱，不過工裝鞋或帆船鞋雖然係Blake，但係下面再貼膠底，所以有無想像中咁差。
但皮底鞋如果是Blake, 落雨就🤦🏻‍♂️

各牌子Carpenter(fw warehouse wearmaster tcb...) chino有 rmc belafonte

今日好凍，但無著褸

我淨係shirt加件Scully vest

想知 件vest著上身 個長度應該係過條belt 定係belt既頂 見啲snap shot好多長度不一咁

應該係要啱啱好蓋住條belt

我地睇下Arthur Morgan 點著？ 應該係啱啱蓋過腰最幼個位

Rdr2啲outfit真係j死人

條腰粗過盆骨點算

咁就是鳩但啦

其實點脫漿最好
個sales 就咁話用凍水浸30-60分鍾ok

用暖水浸30分鐘，換水，重複，直至d水岀藍色

即係扣唔到鈕？

型爆

扣到

直接丟入洗衣機

好進取

縮得最多

焗乾仲多

我條33501一著大d我就頭痕

我就咁著

件type2係Three kingdoms overalls?

three kingdoms 有性趣玩下，東京邊度入到手？

著住嚟脱漿
同著住嚟沖涼瞓覺一樣咁hardcore

好似得名古屋本店或online store

我以經放棄左求其著算

即係點？ 第一次聽

應該指馬皮鞋？

Set好條摺痕
因為shell條摺痕有機會銀腳
有人為工整

牛皮也可以，其實係會靚仔D

點整？

LH 之前有教過

我通常用兩支筷子

對ptb 好想要

Storm rider 嗰種羊毛liner爛咗有無得整

我成日啲人西褲褲腳roll一下好正 但佢地無褲腳車位 其實點做到

同其實即係點

拿筷子壓著，腳向前等個面D摺狠定

有無平平地啲布袋推介下

tote bag?

個反腳做既時候已經有，不是roll 的

trw Ricky d patchwork tote

想買條

有冇巴打知牛仔屋係咪執左？ 最近幾次去都冇開

不是，上星期六先去改褲。除非嚟幾日執

1號唔開好正常，但我岩岩上去都未開

開1:30喎

去東京睇牛仔褲，有冇咩鋪推介呀?

唔怪得thanks bro

1/5-5/5休息

無特別喜好牌子可以去上野Hinoya 有唔同牌子

緊係桃太郎

限牛，一定要買

去新宿 junky

有冇地方會改布褲?

街市阿婆

啲鋪頭淨係改牛

要求不高普通的街市都總會有一兩檔喎

如果係chinos 又想鎖鏈就牛仔屋，佢咩都改。 如果唔洗鎖鏈，其實街市好ok . 我改好多

而家天氣勉強都可以恤衫加vest

我成個summer 都會tee/shirt + vest

咁5號打後再去thanks

佢好似唔係用棉線？

乜chino咁軟有得鎖鏈

脫完漿件牛仔褸都會有小小甩色 係唔係正常

牛仔甩色正常wor

唔甩先驚

呢間必去

yes, 上野比較集中

甩到咁😞

正常，洗手啲水都會藍藍地

有架，無話無，係要唔要je

我又唔覺有咩分別

好正常

我未去過，下次去先

嚟條就係上星期牛仔屋改嘅，我又覺得差不多

有無縮？

未浸呀。 條褲係舊嘅，只係最低先去改。